通脹失控！支那玉米價創4年來新高 推升物價高漲

在中美貿易戰、疫情和颱風的衝擊下，中國玉米價格暴漲，現貨「玉米均價」創下近4年來新高，國家糧庫，已經被買空，而玉米價格上漲，也帶動了「養殖飼料」和玉米加工品的價格上漲，進而產生「連鎖反應」帶動物價指數上漲。

屎都冇得你食呀支那畜

食草食樹皮食觀音土食兩腳羊喇

等睇支那人食完粟米痾屎再喺屎入面回收粟米洗乾淨拎出嚟賣

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

仲有大豆 信政府唔怕

大豆貴過粟米，而且個價都升咗唔少
食住豆粕先，平過粟米

支爆近了
人們應當悔改

粟玉米

全面內循環

食住屎先，好平

能源問題都解決埋

信習帝

唔洗喇

粟米刁: 美國栗米一路買

準備又非洲豬瘟

乜撚都漲又唔見五毛加價
真係為五毛手足唔抵
放負分化都要用腦ga

食草啦仲食肉

究竟6億人一個月一千蚊樓下
同係咁打機課金買野炫富果啲人係咪住同一國家

基礎原料升，乜都跟住升
人仔好快一對一 食都唔夠食
當年日本無石油今時中共鬧糧荒

類似咁既消息都傳左好多年，快d黎次真既啦

喂禽畜主要食糧，之後就到肉價爆升

拜登贏左會唔會免費俾粟米我地？
藍絲手足 要食屎了

支共已經從美國大量進口糧食，唔知頂到幾耐